我不知道今天會是今天

還想著要跟你說的事情
因為總是傾斜至一邊
所以你總笑我對畫面的和諧沒有概念